一旦戴上耳道，用户就可以使用应用程序激活UE的Lightform技术。 UE的新耳机使用一个应用程序和LED灯来创建一个真正的定制适合的|Stan Horaczek | 2020年10月1日| 
 当婴儿通过产道时，他们的母亲会给他们一团。 当进化具有传染性-第90期:绿色的东西|莫伊塞斯·维拉斯克斯-马诺夫| 2020年9月30日|鹦鹉螺 
 卵管中的螺旋使这段距离比雌性的整个体长还要长。 一个微小的甲壳类化石含有大约1亿年前的巨型精子 
 例如，由于联邦政府对运河的补贴，西南沙漠部分地区的水费比费城低。 气候变化将迫使美国人迁移|作者:Abrahm Lustgarten，摄影:Meridith Kohut 
 怎么做:沿着市中心的运河散步，沿途欣赏州立博物馆和历史中心。 逃到印第度周末|比尔·马尔科姆| 2020年9月4日|华盛顿刀锋